點解香港fans成日拎塊牌遮住自己個樣？

點解香港fans成日拎塊牌遮住自己個樣？
而日本fans唔會既

因為我太靚仔

因為全部都係打手

係咩

唔想俾人知

香港fans有錢收

幾錢呀

撚有人咁得閒 成日去將軍澳咩
出event 都可能有既

屌你做咩po我出黎

完美解釋咗點解